（齊慶賀）娟娟含淚爆seed屌林鄭

「我啲兄弟落去解説日日被人屌！仆街，你試下落區日日畀人屌呀！」

「你太天真啦！依家就算暫緩（修例）人哋都唔會收貨！」

林鄭一直勸喻建制派要堅定支持政府，工聯會更因而前往美國駐港總領事館請願，「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」

最後補多句：工聯會抵撚死

娟娟:我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪~林鄭